丹麥藍到發黑 今晚咪撚幫襯

請廣傳 丹麥藍到發黑 一陣咪撚幫襯
次撚次大球場有波都排曬長龍 今晚大家識做啦

1

2

3

4

5

6

7

8

9

以為你講曲奇 仲諗住寸你色盲

10

push

推

d字好難睇
屌，等我仲幾鐘意飲佢d奶茶

今日去嘅都唔好幫襯佢哋啊啊啊啊！

丹麥餅店啊

推依個post 清楚D